香港政府：沒事兒，繼續上班，拜年，過一個肥年

唔係立場提一提，首長係有權取消外訪，回國救災

777 選擇留底係瑞士爲7個月的政治事件解話